如果你係中間個男老師，你會點做？

好青春好熱血

d女係米粗腳病患者？

日本普遍女仔係偏粗的

港女咪又係咁粗

乜地方都有人粗腳洗唔洗數曬全部國家

咁都叫粗 你對腳牙籤黎？

咁要計下世界平均腳有幾粗先知粗唔粗

唔知佢係咪睇ig p圖睇得多得滯

冇咩想點，想準時收工囉

小妹對腳幼, 中間隻腳粗

想試

唔知點解諗起大逃殺